就算讓我知道我永遠只是單戀

我也會藏著感謝 笑著和你說再見

相戀變單戀 可笑

唔好ff自己係袁湘琴

還喜歡 還在意 但不再渴望在一起

湘琴有好結局 我都想係 呵呵